點解學生跳樓係教育局問題

老師爽跳就係校長問題

咁家長跳樓呢

佢地找個人出黎祭旗

點解校長有問題唔可以同時係教育局有問題

教育局有問題係政府嘅問題